【達子買人未？】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCXX

#StandWithOzil

雲加

Tg有channel有講
Btw Arpo係咪真係有鬼

朱凱迪FB講

both la
佢知你係邊個查起上嚟就易好多

這麼多年以來，雲格就這樣在場邊走來走去，坐在那裡與拉鏈做鬥爭……但是，艾馬利不同，他是一位充滿活力的教練。」 戰術的多樣、重用托利拉以及在場上激情指揮，艾馬利讓阿仙奴從「柔弱」變為「強悍」，他親手殺死了阿仙奴的軟弱，用自己的血性激發著阿仙奴的鬥志。而這些，恰恰是後雲格時代球隊急需的特質。

歷史會還愛蛇一個公道

垃圾阿仙奴又玩壓哨簽?

thanks

你有無見過啲師奶專襯人哋收檔去執平嘢，我哋咪係囉

捉鬼

Mikel Arteta to Arsenal players at half time

一巴咁少，成張枱車過去啦

Do you agree with the #CAFAwards2019 Team of the Year?

Who should have made the cut? 🤔

其實我就係鬼

阿po死窮鬼

你禿頭鬼

拉7千人起左3千幾人底
即係兩個人就有一個中招

其實係咪睇到被捕offline前既所有對話對錄.....不論有幾多個密碼鎖

垃圾俄羅斯

中伊朝俄四大軸心國

“We spent time this week to watch video, how Mikel setup to beat them last week. We had to make sure we replicate that best we could.

Only disappointing part is we could not defend as well as Arsenal did and we conceded” Guardiola

俄妹咁正唔計

起完發覺迷基身世好慘

係咪暗串黎？。。。。

你都好得閒吓 起底起到3點幾

邊個講

Guardiola

唔洗番工

之前鏝 係咪達蛇set戰術

有份幫手
但球員都話佢訓練做左好多

其實嗰場真係守得好好
曼聯無乜有威脅射門咁濟

當 禾地阿po 狙擊王 流料？

迷基係唔係真係34碎

以色列

達狗

還禾愛蛇

但人地係奧脫福贏

可能獌廢姐

我地同鏝都係贏兩粒
係我地勁啦

尋晚獌出副選定正選陣，冇睇

曼聯唔廢啦，連美斯冇用姐

大多正選
但無martial

以色列果間好出名

邊到串= =

「他必須帶著有限的資源，保證球隊進入前四、保證每個人都能在那些年看到球隊進入歐聯。」

「有很多人小題大作，他們常常說一些『雲加把前四當獎盃』的笑話。但他們沒有意識到，在修建一座新球場的同時，能進入前四是多麼大的成就。」

「雲加就像個天才，盡他所能去贏得比賽。他沒有做多餘事情，即使財政問題嚴重，他依然保證阿仙奴留在前四。」

「我認為這恰恰證明了他對球會的熱愛。他明明知道了一切，卻從未站出來為自己辯解，或者去大談球會的困境。」

「他默默接受現實，承受媒體和球迷潑給他的髒水。因此，阿仙奴倖免於難。」

「這種感覺就像在他身上有種耶穌的光環，他會張開自己的雙臂，然後說：『我會接受所有的責難，保護每一個人。因為我是領隊，這是我必須做的事情。』」

Cls

兩星期後打仗
球員身價爆跌
阿狗又去平貨

睇你地信唔信

1

希望猁狗拎英超之前打仗啦

簡奴 & Wenger

爺爺型能到

其實可能一個閉路已經影晒
而家d閉路好清

屌佢老母臭閪

爭標感覺

新移民少女來港定居後，自11歲起被親生父親性侵犯長達12年，期間一直被強迫與父親亂倫，過程更被父親拍成短片，但為免家庭破裂，加上見到母親常常有自殺念頭，遂啞忍多年。前年她快將23歲的時候，父親連續數天要求她跟他性交，之後更向她動武，她不甘受辱終於報警。但父親被捕後仍不知悔改，在收押所寫信給她，要求她別出庭作供。涉案獸父早前在高院承認8項亂倫及1項意圖妨礙司法公正罪，法官今(8日)重判被告監禁17年半。

法官判刑時指，從案情可見被告的無恥行為罪惡滔天且罪大惡極，被告作為父親卻侮辱女兒，貶低其人格且作出喪德敗行的行為。不過法官亦稱讚事主有超乎常人的勇氣，打破父親的綑綁揭發其罪行。
法官指看過事主的創傷報告後亦感到心碎，專家指事主有創傷後遺症，雖然事主表現冷靜有禮且合作，但每提及事件均會落淚。報告披露事主自7歲來港後已受被告操控，被告除監聽其電話外，又恐嚇女兒如與男生去街，他會找黑社會朋友加害她，使其變得孤單。另外被告除自事主近10歲時開始性侵犯她外，又破壞她與母親的關係，在妻子管教事主時站在事主一方，且與事主同床要妻子睡客廳，令妻子妒火中燒，從而破壞其母女關係，令妻子常有自殺念頭，使事主怕母親情緒不穩，不敢揭露父親惡行。
報告又指事主經常發惡夢，即使被告被起訴後，事主仍會在凌晨扎醒想起事件。事主亦會過分指摘自己，並出現抑鬱情緒，經常覺得自己無價值、不如他人及卑賤，故有需要接受長期密集式心理輔導。法官又特別勉勵事主，認為她毋須感到羞恥和無價值，讚揚她勇敢地面對父親的惡勢力，揭露其惡行成為其他受性剝削女生的榜樣，法官更稱「如果我有幸與事主見面，我將會深深與她握手表達最高的尊敬。」
法官指被告的唯一求情因素是認罪，但他是在案件排期往高院審訊才認罪，最初他被控26項亂倫，經其代表律師與控方交涉後，他才承認8項亂倫及1項妨礙司法公正罪。辯方指被告有悔意，但法官指至少至2018年11月仍沒悔意，因他當時仍寫信叫事主不要指證他。辯方律師又指事主仍有寫信給被告，多謝他沒有忘記自己畢業，但法官認為這並非求情信，相反更敬佩事主仍寫信多謝及尊重此名無恥的施襲者。
他直指為官多年未見過被告如此長期和罪惡滔天的無恥侵犯行為，並在女兒成長階段多次糟蹋及污辱她，直言「有人會認為被告的行為人面獸心，比禽獸不如，甚至會說把被告比喻為動物是侮辱了牠們，因在動物世界內，即使動物仍會保護自己的子女」。法官最終就被告所有控罪判囚17年半，並指是次嚴懲是要對公眾發出訊息，父母養育子女並不能剝削他們及濫用其信任，因子女是應好好養育令其成長，而非糟蹋他們。

柏柏斯達夫普路斯指球員不是機械人

阿仙奴防守表現時好時壞，中堅柏柏斯達夫普路斯指球員不是機械人，有高低起伏正常不過。

柏柏斯達夫普路斯在阿仙奴的未來成疑，但這位31歲守將暫時受到重用，最近幫助球隊連勝兩場。

他解釋指，球員不是機械人，總有犯錯的時間，特別是踢法改變令球員容易出錯：「足球在過去10至12年改變了很多，大家都要後場組織，防守球員傳送增加，無形中令到犯錯機會上升，畢竟後衛不是機械人，每個人都可能有錯。」（）

Arsenal had the opportunity to sell Reiss Nelson for £20m in the summer, but Unai Emery opted against this decision, wanting Nelson to stay and prove himself, selling Alex Iwobi instead. [@TheAthleticUK]

愛蛇的禮物

掛住禾b

未來屌打英超其他球隊啦

Arsene Wenger thought that Reiss Nelson was one of the best 15 year olds he had ever seen. [@TheAthleticUK]

有無人睇到全文

但呢幾年進步嘅幅度就.....

有天份都要伯樂
唔係個個都係法比仔

爺爺擺佢踢翼衛

條仆街仔成日仆街 腳軟

唔好質疑 只要信

信左，結果我廠一敗塗地唉害撚死人老野

要2禾好過

屌個柒頭愛蛇 禾B 賣得多D 錢咪賣佢囉
清走哂大半隊唔撚講 講一個半個 仲要未成才既

#AFC | @Footy_Headlines: The Adidas Arsenal 2020-21 away shirt will be predominantly 'Cloud White', a very, very light 'light grey' color.

The same shade of color was used for the Adidas X 99.1 boots and many other Adidas products already.

Middlesbrough have joined in the race to sign Arsenal youngster Eddie Nketiah on a loan until the end of the season. Boro manager Jonathan Woodgate keen on the player. [@TheNorthernEcho]

Turkish Football:

-Arsenal defender Shkodran Mustafi has been offered to Galatasaray by an intermediary close to the club.
-Galatasaray would only be able to afford on a six to an 18-month loan move.
-Galatasaray will hold meeting to assess situation.

Huddersfield are plotting a move to sign Arsenal rising star Emile Smith Rowe on loan this month. Mikel Arteta is a big admirer of the player and is convinced he has a massive future at the club, but wants him to go out on loan and get playing time. [@SportsPeteO]

Arsenal are among clubs to have submitted offers for PSG's Edinson Cavani. [@elchiringuitotv]

對上一件白色作客原來都數到09/10球季

睇咗，主要講返佢細細個同多仔個辛祖一定踢波，果時夢想已經係踢阿仙奴。

小學果時佢已經係俾所有教練睇重果個，同埋佢好focus 係足球，唔會受其他嘢引誘。

直至到佢簽咗阿，佢係各梯隊都係表現好好，雲加係末年都俾咗機會佢試，不過似乎係空有技術配合唔到隊波

同時間辛祖已經出國去多仔踢，所以佢都想搵機會踢一隊，就借咗去賀芬咸。

係阿狗訓練其間，阿迪達想當年已經知佢非池中物，所以依家就重點訓練佢，教佢戰術同隊型嘅知識。

According to BZ information, Xhaka's representatives are looking to push for a decision next week.

Arsenal raised Xhaka's transfer fee to €30 million. So far, €25 million have been discussed. Even if Hertha put the requested amount on the table, the way is not yet clear for a change. The Gunners will only let Xhaka go if they can find s replacement.

新契仔

慧眼識Nelson
希望佢生性啲唔好辜負厚愛

辛祖真係痴撚線 19歲
好似係今年5大聯賽第一個雙雙既球員

辛祖同nelson
禾仔同巴爾
阿狗又嬴

唔好一打起又大傷就好...、

希望佢打得起

nelson豈是池中物 ,一遇達蛇便化龍

= = no rhyme

唔好步比狗後塵

無咩讀過書 係咁ga la將就吓

鏡報 Gareth Bicknell ：

阿仙奴已經向巴黎聖日耳門32歲烏拉圭前鋒卡雲尼提出報價，球員在PSG已經失去正選位置意興闌珊。曼聯亦有意加入爭奪。

The next 250

我地有新c朗 新250 新普巴
仲有無
過兩年仲唔到我地拎聯賽冠軍？

新普巴係邊件

細爆

新拿姆呢

大家一齊迷nelson

未來2年有邊隊係我地對手。。。

鍠疤拜聯合軍可以一戰

達蛇出隊u23都夠做了

垃圾不了

唔係去馬體會咩

冇正選嘅話不如借佢半季，好過拿卡先

走位之鬼，但浪費chance黎講仲勁過glo

有佢狂跑，狂走位 拉到好多空位

同埋製造到應該好多機會

未來隊is red

Next season is our season

新c朗係x朗？

巴丁都唔識 好打極有限

唔知大家信唔信八字，我見上面有清話雲加大讚nelson，咁啱我有熟人有研究開八字，所以比咗幾個球員嘅出生年月日佢睇(因為唔知準確出生時間，可能會有啲偏差)，我見冇咩人討論，分享出嚟大家可以參考下

Nelson:有機會成才，但唔會最top
細爆:一般般，如果早啲娶老婆會有利於佢
Willock:廢，普通人一個
巴丁:2024前都好好
Pepe:幾好，踢得耐
阿叔:有好小機會有大成就，老婆容易紅杏出牆，比上司戴綠帽

阿叔條女好似好唔得

跟唔切呀
之前邊個話沙卡個樣好似c朗
又有霸氣…
所以叫x朗

算唔算到達蛇幾時攞歐聯

今年
曼城拎果陣比塊牌達蛇

睇到阿叔會比上司戴綠帽笑左添

X咪即係假貨

我有問過達蛇會教成點，佢話達蛇八字冇咩特別（高普同哥狗令佢嘆為觀止）

要3個正前做咩 定姐係羊多數打左

羊走

幾多碎仲狂跑

拿卡走或輪換啦

今季見佢出嚟都狂跑 所以借半季就幾好
簽長約不了

單係有女呢點

已經好過呢到唔少阿狗

欣宜比你屌唔屌

你同4球多肥妹gif到...

。。。

話晒都英超球員，點會冇女

隔離隊簡迪同我一樣無女

買未

大奶。

巴打又黎料

說好的ol呢

街拍多好多野影

呢個應該都係既

收皮啦死基佬

貢樣衰都偷影

巴打食開咩質素

網上j女梗係要天仙級數

Trabzonspor are working on a deal for Jerome Boateng. [@Salimmanav]

Ap24

G

呢件辣殺咪撚黎

試下入去乃po 同炮縮講呢句

啱呀 等土超簽佢

法唔法國仙女/仙氣/天仙呢啲詞語好有蝗味

拎拿卡換啦屌 不過卡雲尼加錢

基佬唔係過熱狗掛
做三家性奴了

259

Are you serious

抵啦

美若天仙

樣衰左

召唔召喚到炮縮入黎

炮叔話過唔會再入黎了

佢話爺爺走咗就無睇阿狗了

好大陣支那味
唔係叫女神/男神咩？

早排入過黎關心手足

愛狗搞到炮叔唔愛阿狗了

阿post黨鐵圖

上面果張
唔係召喚你save低果張

ching 00s?

我80後

條女普通ja wo

依條46女叫咩名 好柒

幾驚行到埋黎變鬼樣

爽手簽隻Soumare都好丫
新普巴啊

上次thank you 完 理得佢轉去邊

日韓就無得比
港女黎講差唔多啦

正到屌打所有香港女星

覺得柒又貼入黎分享下咩心態...
又想比人屌柒你?

佢放開雷

唔敢係乃po問丫麻

踢波唔係男人架咩

barcode陰真係好柒

好似男人

貼住真係
空氣流海都好少少

你攞禾條link過嚟係咪搏屌

不過迷基貼果條女其他相google完都係好唔得

你洗唔洗改名-.-

禾屌你啦 唔敢問就咪撚周圍喺度唱衰人啦

佢有邊d相得…

呢件好普通
中下樣

閪面加分

手足之前公司張ol個樣得唔得ga

痴線 點樣可以低炒
仲要唔手震

你丁左牙

無樣唔會丁

你打得多丁姐

咁係唔靚丫嘛
你果5個女神，都係得依個樣怪d姐

仲有邊4件

咁你又唔喺乃Po問？ 依家做乜撚野先 出得公海就預左互屌架啦

冇人叫你入黎ga wo
我都係問返依度d迷乃黨
又關你事

係咪唔入撚得先？ 都係嗰句你Po得上公海就預左互屌架啦 睇你平時喺呢度都係比人𨳒得多架啦

發覺手足愈貼愈伏

我地唔蝦迷基

啲臭g j完未算，咁上心互屌做乜

臭你老母啦 我自己喺圍爐Po出下圖都比人搬去波台比你班撚樣喺度笑 係咪𨳒下都唔得啊

反正阿狗都冇轉會新聞j

咁你應該收埋唔好貼出黎ma

我喺娛樂台圍爐Po都唔貼得？ 乜依家波台咁惡架咩

張圖出現得係連登就預左其他人會轉貼
最多下次叫迷基tag埋邊個post轉過黎

咁都內戰

冇啊 禾都係𨳒翻貼圖搏屌嗰個威豬啫 冇其他惡意架我

唔掂wo ching

唔係自己人黎

咁入黎jm9

真。。。。似大6

屌迷基周圍貼條女

好撚痴線

比張高質d黎啦

至少要office 條女既質素啦
自問要求唔高 愈黎愈低汁

又係你話公海，咁我拎你張圖入黎又有咩問題
我又冇笑鳩條女，咁條女真係唔係好掂丫麻
又唔見我偷白石，齋藤，生田 圖話唔掂

迷基成日引戰

咩周圍貼丫
依度貼咋
講到我個個po入去貼咁

office條女無樣唔敢丁

你班迷G狗咁能低汁嘅

腦補

你搬圖冇問題啊 但預左會有癲狗咬住你唔放囉 又唔夠膽喺乃Po講 咁出去公海比人咬都冇得怨啦

好慘
Arpo 俾人爆閘

周圍都有針 好心就唔好叫佢搏𨳒啦

痴線啦
迷基係自己狗竇講嘢關唔關你事

前幾日出街見到個後面睇好正好撚樓屌
行快d係佢前面睇個樣仆街中伏

呢排d女戴哂罩，得返隻眼個個都似係靚女

梳 叫佢乖乖地躝翻去狗竇
飲左啲酒唔好咁上心

無罩但身材勁好
個樣

討論區唔比人討論呀而家?
你管理員?洗唔洗一齊歌頌你偶像

呢度咪佢個竇囉
而家係你踩上門喎

冇話唔比 不過係咪唔比互𨳒先

放雷狗又係嘅，叫到豹叔返嚟都算，點知叫咗隻癲嘅

你話迷基話條女樣衰就話
佢都係問咩名

成人台堆淫女無樣都好好J

有波同閪睇ar

橙

無啦啦衝入黎jm9

迷基話柒話得已經好斯文
波台狗話開臭雞性病綠汁閪架

癲到mon住arpo

反而想知得罪左邊個手足被人報串衝入黎開戰

今次唔關我事

阿po仲有冇後生？

小妹12碎

你後生定義係乜

智商?

你連乃po首席音推都得罪埋

果個po好癲有條女唔大波但幾好身型
成日自拍

我都冇係入面問
我諗住問erina
點知就比狗咬

迷基都有睇

抵啦成日放雷

冇追住黎睇, 有時入去望兩三張咁
影閪仲拍埋片，好勁

Link?

成人台自己搵啦

咁能毒半夜mon 住個阿狗post 睇有無人講佢啲女女壞話

圖片報 :

哈化柏林繼續與阿仙奴商討沙加轉會的可能性， 哈化柏林教練 Klinsmann 形容沙加是他心目中的"Dream player"， 德國球會仍希望在冬窗說服瑞士隊長加盟。

郵報 :

阿仙奴正在盡力阻止首席獸醫Gary O'Driscoll加入利物浦。

據悉，利物浦日前有意招攬O'Driscoll成為紅軍隊醫。

點會爭得贏呀 去猁好過啦 人工都冇阿狗咁寒酸啦

獸醫

應該走，佢自己好似唔係倫敦人黎

請番lewin

條女好撚柒
我屌你老母躝啦

btw啲偷拍加密多幾次啦
返工唔敢上狗竇

慕遜加柏會唔會買返

ps4好似同到PS5連機一齊打

weak到
之前番工條條友走哂過黎一齊睇
連女都係

啲偷拍相好撚癲
陣間比人話變態

我地係成班討論正唔正同埋仲有無

你公司請唔請保安/清潔

我無做啦

我知
我是但9問下

體育總監講過話唔會回購

邊個黎？

德國天空體育：

阿仙奴和哈化柏林的談判陷入停滯狀態，阿迪達與沙加進行過對話，承諾瑞士隊長下半賽季讓他扮演更重要的角色，沙加目前傾向於留在北倫敦。

唔撚係掛

巴西可靠媒體 Globesporte：

巴西二級聯賽俱樂部Coritiba 17歲右閘 Yan Couto 接近加盟一支歐洲球隊，最可能的買家是阿仙奴和利華古遜，Coritiba希望在未來幾 天內和買家達成500萬歐的協議。

巴乙仔

希望豹縮可以入黎幫手大和解

佢比外人蝦我地個個都幫佢啦

講多無謂
出黎隻揪啦

我地迷基搭車兩蚊 點同乃po勇武打

痴孖筋 周圍買啲後生仔返黎博成材

無錢買STAR係咁啦

巴丁都已經咁勁 仲要巴乙

有冇推Post師book mark我然後長期幫我推Post

去cc台搵 成班精英

全部都係G,係咪要鬧交？

不了，獨派=鬼

你係post 最尾打句「無論點都好 光復香港時代革命」
佢地就會條件反射幫你推post 架啦

尋晚Tg有個幾萬人既公海谷追住班獨仔屌，
我地吹雞入去還拖，佢唔夠我地講講左句「光復香港時代革命唔係比你班獨派騎劫既口號」就踢哂我地

搵寫巴丁潮文位手足 諗定巴乙潮文了

正，嚟緊又可以輸多幾球十二碼

都好既，冬季難買人，完季先放啦！

光復香港時代革命唔係比你班_ _騎劫既口號
先講先贏

哥利迪巴，呢個名你值得擁有！

屌奶星 哥利迪巴 係球會名？

恩古圖先岩

偷我地野再話我地搶野，冇撚得頂

是但喇 簽左先算 500 當跌左

咩谷admin 咁on9...

當上個月米基爾-阿迪達繼任阿仙奴教練時，許多人都對他並不豐富的執教經驗提出質疑。

年紀輕輕的前兵工廠隊長是否可以駕馭阿仙奴個性球星雲集的更衣室呢？「航母駕駛員」艾馬利身後，初出茅廬的阿迪達如何建立自己在兵工廠的威信呢？天空體育為您評論阿迪達上任後如何讓自己的聲音振聾發聵。。。

目前，阿迪達上任還不足三個星期，只是帶隊打了四場比賽。不過一些問題的答案已經初顯端倪。

37歲的他上任伊始便開始整肅軍紀，在自己的媒體見面會上使用了「沒得商量」這樣的強硬詞彙。週一晚間和列斯聯的足總盃對決中場休息時，面對上半場不思進取的球隊阿迪達毫不猶豫地開動了「風筒」。

「他不停怒吼，」拿卡錫迪表示，「真得是生氣了，但那是我們所需要的。」「當我看見自己無法忍受的情況時，特別是精神上的懈怠，我無法保持好心情，而且我必須要讓他們知道，」阿迪達表示。

更令人欣喜的是，球員們對此所展現出的積極回應。在整個上半場被「狂人」比爾沙球隊壓制的兵工廠下半場煥然一新。阿迪達所要求的更高的精氣神都回來了。這無疑證明了他的信息在隊內暢通無阻。「我每天都在更加深入的瞭解他們，」阿迪達表示，「輸波時需要什麼，贏波時需要什麼，如何去激發出他們的鬥志和潛能。」

對陣列斯聯的上半場比賽彰顯了阿仙奴重建的任重道遠，但下半場也讓我們看到了阿迪達所帶來的希望。在前幾場比賽中雖然也有跌跌撞撞，比如從般尼茅夫身上拿到1分，還有輸給車路士，但球隊在新帥治下的進步也是有目共睹。

在幾個星期時間里，阿迪達為球隊建立了更加清晰的打法，這是前任艾馬利在一年半時間里所沒有做到的。在無球時，全隊開始整體運作，我們看到了如曼城般的那種協調性的壓迫。而控制球權時，阿仙奴也恢復了一些曾經引以為傲的霸氣。之前的阿仙奴在進攻時顯得隨性而無章法，但現在已經有了明顯的脈絡。結果就是他們終於看起來更像一個整體而非單打獨鬥的散兵遊勇。

阿仙奴在身體方面依然需要進步，對陣藍軍和曼聯時的後勁不足非常明顯。但他們在跑動距離和衝刺次數上都有了不小的增長，重奪球權和攔截鏟斷也都有所提升。阿迪達依然會感到球隊給了對方過多射門機會，然而事實上該數據已經下降了四分之一。

阿迪達上任前後阿仙奴場均數據對比（跑動距離，衝刺，重奪球權，攔截，連續10次以上的傳球連接，醞釀進攻，被射門）

數據顯示球員們對於阿迪達的理念接受良好，而他們也明確感受到了新帥絕不妥協的硬氣和果決。阿仙奴隊不養閑人，阿迪達已經將此信息貫徹到位。「每個人都應該對自己的工作負起責任，他們必須要將激情和能量奉獻給球隊，」在自己的首場見面會上阿迪達便立下規矩，「誰要是不認同，或者消極懈怠，那麼他就是不適合這個環境和文化。」

那正是當下兵工廠球員所急需的衝鋒號，短短三個星期，整球隊便取得了不少的進步。奧巴美揚開始在自己的靠左位置勤勤懇懇，甚至在週一比賽之前對球會表達了自己的忠心，防中盧卡斯-托利拉也重新開始閃耀在了酋長球場。

一旦出現球隊表現低於預期，阿迪達的反應也是非常迅速。新年對陣曼聯時的上半場，比比表現非常出色，為球隊首開紀錄，然而下半場伊始，當他的體力出現下降時，阿迪達的換人也非常果斷。

「每個人都必須要付出百分百，」後衛帕帕在賽後表示。帕帕的中堅搭檔大衛-路斯也在近幾週進步明顯，巴西人甚至已經認為阿迪達將成為全球最佳教練之一。

阿迪達不會對自己的理念閃爍其詞，球員也在場上盡心盡力，整個氛圍的轉變也影響到了廣大的槍迷。即便是對陣列斯聯上半場處處被動，看台上也未傳出任何不滿之聲。球迷和球員一起戰鬥，最終他們看到了想要的結果，並將熱烈的掌聲送給球員們。

然而在賽後的記者會上，阿迪達依然警告了自己的球員要戒驕戒躁。「我們並沒有在一個可以放鬆的位置上，我們還沒有好到可以沾沾自喜，」他說道，「如果我們不能在一個標準下持續表現，那我們就不算好。」

儘管還不夠好，但阿迪達已將自己的聲音傳達到了全隊，球隊也已經開始受益了。

真係SARS，GG了

D人仲唔戴罩

廢老通常唔帶，死佢地先

見到藍絲張圖好好笑，叫人反轉戴
柯創盛應該都信左張文宣...

【Now新聞台】武漢不明肺炎病原體初步判定為新型冠狀病毒。

央視報道，實驗室在周二驗出一種新型冠狀病毒，獲得該病毒的全基因序列，經核酸檢測，驗出有15宗呈陽性結果，並在其中一名病人的樣本分離出該病毒。病毒呈典型冠狀病毒形態。

冠狀病毒除人類以外，還可以感染豬、牛及蝙蝠等多種哺乳類動物及鳥類。目前已知人類冠狀病毒有六種，其中四種致病性較低，另外兩種包括嚴重急性呼吸綜合症冠狀病毒，即「SARS」，及中東呼吸綜合症冠狀病毒，即「MERS」，可引起嚴重呼吸系統疾病。

今次的新型冠狀病毒不同於已發現的人類冠狀病毒，暫未有命名，要進一步研究。

武漢市衞健委日前公布，當地不明原因肺炎個案增至59宗，8名患者已出院。

牙達好波

有冇去過主場睇波嘅巴打 教下邊度買飛好

新疆又有豬蹄病，病毒大國

依個似d樣

呢啲冇visa 都係借出去

已有8個患者出院，大家無需恐慌

實際應該係5900人感染，8個出院

5900人感染，死左1500個，8人出院會似啲

U17世盃冠軍 正選右閘

佢有無其他護照?

肺炎？没事儿，没事儿。

只要d 病人觸摸到習大大既衣物就會立即康復 唔明大家有咩好驚

你们这些港毒废青，不事生产还想跟习大大握手，滚回去找你们的外国势力啦

king樓OK?

屌梁天琦係咪獨派呀

躝

屌你我哋獨派口號比你哋騎劫都未出聲

普狗今日係咪又收左工

真係狗黎

執屋清嘢, 有冇人要 伯金本自傳 stillness and speed, 免費
聽日六點左右可以旺角交收 留TG

未收牙，今日做生產力之鬼

想知咩group

邊位巴打

點忍牙？

啱啱睇完半澤植樹都迷了

點為止後生

小妹仲在學 叫唔叫後生？

你碌鳩後生

你有樓👋

影呢張相果條仆街 其實都係想影條女

其實藍屍染病大家都唔會好過

最賤係遮樣自己j

如何佢地死一半又唔影響到自己

工賊會嗰種

其實有乜好傾
咁撚貴

10 後留名

10歲都冇傾樓

Mola mola
1折求售保平安

18碎

冇可能
班藍屍惹到之後由其是廢老實周圍傳比人
成日隨地吐痰去廁所又唔洗手

其實跌到一折仲唔敢買

學下野

所以Sars多次跌到谷底一樣冇人買～

一折都買唔起

愛狗留多一個月，拖仔已經走左

係🤦‍♂️

跟住升返班廢青又會話升返不了，得重新再跌

收嗲拉

今田美櫻真係勁hit

屌做乜遮住條女

奧斯爾搜尋器
球球都係俾ozil先

佢當我燒係偶像

唔通好似細爆咁攞住個波扮大佬派牌咩

Me

請me 補習社打雜ok??

個成日覺得佢對眼大得有d 得人驚

之前困左係學校做閪面妹個套

年少有為
細細個已經識融入環境，不過黃雀在後

達子第一日條操練片都講咗
搵位俾Matteo,然後Matteo俾Mesut
細爆完全做唔到,但拖仔就完美演繹達子套嘢

無 等6月18歲

隻癲狗仲有冇mon po

細爆位置感全條中場入面最差
打cm會好啲覆蓋面大啲
但係佢後上入波能力弱

本來就只係法乙仔

本來有藍斯就有得學下d走位
而家真係無role model學

佢只係愛狗個仔

細爆 唯一好嘅地方就係有時識自己推波9射

執左

隊內少有球員肯推波

走資

真係好靚

洗x錢

最有資格叫呢句口號嘅就係獨派

大芋

佢先20歲
你估個個都係法比仔咩

其實唔獨立可以點樣光復香港靠感化共產黨?

反攻共產黨 一統大中原

唔係既 係有啲天份睇到 希望達蛇教到佢
20歲做後備黎講都ok
不過呢度真係好多人反佢

移民未

今季條後防成日俾人expose 佢都好大責任

佢係成日失位 但明顯似未搵到打法定位同埋搵人夾佢
你都知愛狗條中場亂鳩咁黎

細爆真係好廢，又扮大佬

又衝出黎吹奏 Yoda 小心又引乃po痴線佬入黎

佢引球推進都ok ge
愛狗教波落後果陣 佢瘋狂推波過人 9傳9射
達蛇可以考慮將細爆向Wilshere 個方向訓練

吹奏冇事既 你話人醜先比人咬

驚西咩 我又唔係迷基

咁就死啦 冇end product下下要彈彈波

我明佢有天分呀
不過唔係個個都可以咁細個就發揮到出嚟咁解啫
講到尾咪又係因為蜀中無大將 先迫住用佢啫
用佢又唔教佢 表現唔好咪多人反
達sir嚟之後佢表現係好咗
少咗失位同亂咁標波 防守時都叫有紀律咗
改埋回防慢 就會好好多
同埋要少啲上腳 其實佢真係幾似藍斯成材之前咁
不過得20歲仲有排教嘅

其實睇埋其他俾人反嗰啲Nelson willock smith Rowe都好細個 表現不穩甚至差都好合理 怪就怪球會唔買人 迫住出班u23上嚟踢

一乜撚野統，香港根本就唔係中國人，
乜撚野五千年以來，收收皮先，講中史呢到冇人有資格同我嘈

藍斯明顯復出睇到入波能力強
但又係作為一個中場基本視野分波未做好
大爆發同之後果期都係入波能力為主 勤力為副
宜家細爆冇end product真係幾令人擔心

彥祖屌打你啦

光復香港時代茉命呢句口號，係由獨派嘅人講先，拎嚟做參選口號、宣傳，再畀港共打壓 DQ

獨派冇資格嗌嘅話，應該畀邊個嗌

睇好Nelson
希望成到材

召喚 究識 同 查蛇 同mk 辯論推po

咁細爆都係似藍斯啫
但係講位置又真係兩回事
細爆個位係踢得後過藍斯 又唔係成日入禁區 所以end product少係好正常嘅
但係你見佢踢得好個幾場啲突破同視野係有 睇下達sir可唔可以教到佢成材啦
之前個年半浪費哂俾愛狗

可能係泛民呱....

三毛查開學又忙

細良話唔比就唔比

中大咪變撚左疫區，佢忙乜鳩

愛狗為左Nelson 放走禾比

勇武要檢討....對唔住囉

冇停課又咪要返

The last of us...

初初又話唔好講 到周街講就騎劫

咁我唔洗買了

琴晚迷基想放雷 結果自己踩地雷

港獨就係鬼啦，未慣咩屌你老母

呢隻幾好，有冇ig

怕就一開始唔好講

但fifa 22唔出ps4 版

Pepe頭套咬生命麵包 一世都記得

星期六 達蛇會用 屁屁 /nelson 定巴丁踢右翼呢

pepe機會大啲
上場英超踢得唔錯

「這不是時代革命 是什麼？」
屌你老母啦劉細良

整pepe 頭先係時代革命，勇武咪騎劫 THX

我地既義工漏夜整左100個頭套出黎

咁賤格

ps3都一樣無fifa20
好正常

咪姐係ps4pro Pro

話時話我印左批獨旗，有冇手足有興趣

檢討啦

24

屌你

我地舊機會彈碟

加左密都屌

阿乃友好
留個腳毛
我帶返隻傻狗走先

Po下白石麻衣ok?

幫手帶返鯨姑娘翻嚟ok？

又想簽17碎幼齒 巴乙

你自己過去咪得
講乃講阿都冇人理的

佢條友好撚識spin

希望牙達可以教好佢

佢要供樓點走

佢full pay

講緊你呢D大芋牙
ME 基層市民邊有得走

00留名

普狗 咁有米full pay 啦

Arsenal starlet Tyreece John-Jules is set to join Lincoln City on loan until the end of the season.

阿po起碼4，5個人有錢過我

包括你

係，我窮限制了思想

係都借俾英冠啦 林肯城踢緊英甲咋屌

後生阿狗真係好橙14年開始撐，撐咁耐㭍咁耐

CLS 炮縮

ME 打工狗+樓奴食物鏈最低層

我都係14開始撐
不過嗰陣有fa cup
開始有番啲錢買球星（奧燒 山狗）
仲以為嗰陣可以復興

9年無冠都係咁啦 睇得5年閪波算幸福

1628 #新聞 #立場

涉管理 Telegram 頻道有汽油彈、弓箭等訊息 24 歲女被控兩項煽惑 須還押

警方早前拘捕一名 24 歲女子，指她與另外三人涉嫌擔任一個 Telegram 頻道管理人，頻道曾發出煽動他人使用汽油彈及弓箭的信息。警方正式落案起訴女子一項煽惑他人縱火，及一項煽惑他人傷人罪，案件今午於東區裁判法院提堂。裁判官拒絕辯方保釋申請，案件押後至下月 20 日再訊，期間被告須還押看管。

任職兼職侍應生的 24 歲被告許佩怡，被控「煽惑他人縱火」及「煽惑他人傷人」共兩項控罪。控罪書指，她被控於 2019 年 11 月 14 日，在香港連同其他人非法煽惑流動應用程式 Telegram 使用者無合法辯解而使用火損壞屬於他人的財產，意圖損壞該財產或罔顧該財產是否會被損壞；及於 2019 年 11 月 17 日，在香港某處連同其他人煽惑流動應用程式 Telegram 的使用者非法及惡意傷害他人。

控方又指，高等法院早前已頒佈禁制令，禁止任何人發佈君如警員的個人資料及暴力相關信息，被告同樣涉嫌違反禁制令，並有可能再犯。

據律師透露，該 Telegram 頻道目前仍在運作中，另外兩名管理人在警方的監察名單上（watch list），但未被羈押。

案件押後至 2 月 20 日下午於東區裁判法院再訊，辯方申請被告保釋遭拒絕，許佩怡期間須還押。

U23 球王 慢慢練就岩架啦 下季借去英冠
有料既就後年 一隊見

迷基連炮叔都要反佢

9年無冠+五年閪波最慘

趁未中阿狗毒太深，轉會支持猁OR鏝啦

咁耐以來最開心2場波係fa cup決賽對轟同贏熱4:2

劉細良根本就係捉鬼始祖
係cctai某啲連登仔先當佢神咁拜

不了

咁都拒絕保釋

屌 依班撚樣 依家嗌時代革命有 market 佢地咪嗌埋一份囉
當年佢地割撚到仆街啦 真係好嘔心

有啲野唔係咁。鐘意就鐘意，撑就撑，最多輸波比人笑，驚咩

係無後悔過

無樣

巴打老婆?

老婆唔著咁性感

記得8:2之後第二日，我係著阿狗波衫出街

有啲波仔喎

咁又勇咗小小
我之前官網買咗件奧燒，但好少著，因為次次著住睇波都輸

無波衫得阿狗外套諗唔到印邊個

Papa：後衛值得更多表揚

【Now Sports-體育】雖說同行如敵國，但阿仙奴中堅柏巴斯達普路斯就為利物浦中堅雲迪克發聲。

雲迪克（Virgil Van Dijk）上季以穩健演出帶領利物浦贏得歐聯冠軍，但於金球獎不敵巴塞隆拿球王美斯。柏巴斯達普路斯（Sokratis Papastathopoulos）認為：「他上季所做的事，對任何後衛而言都很困難，他上季是完美的。」

柏巴斯達普路斯的兒時偶像為意大利鐵衛簡拿華路、馬甸尼；大簡曾在2006年拿下金球獎，屬近22年來唯一獲獎的非前鋒球員。Papa說：「當大家都注意進攻球員，留意他們如果未能破門時，後衛需要更多表揚。」

世界各地有這樣多足球員，這名希臘國腳認為心理是定出高低的重要質素：「成為勝利者很重要。要成為勝利者，你的心理質素每天都要很強，每場比賽、每次操練、每次比拼，你都要贏。」

不如考慮買晒對家19件，燈死佢地

無玩碟好耐lol

巴打 每日返工 出街 係咪就係為左影相
日日都有新貨

唔係邊有動力返工

Sky reporting we won't spend now because we exhausted funds in the summer. On the other hand, Goal and Football London reporting that we have funds if we want to spend. No news from Ornstein regarding any incoming YET. Club keeping things very private by the looks of things.

倫敦共榮圈球迷 OG 竟然叫人反 兒子同吉魯

屌

Right-back Jan Koto is expected to leave within the next few days. Arsenal and Leverkusen are two of the clubs in talks with Coritiba. [@Globesportecom]

Yan Couto* will remain with Coritiba until June but is expected to finalise a deal with a new club imminently. Coritiba want at least 5 million euros.

Rugani is allowed leave on loan

抵啦迷基

又係呢件

對李城果場好深刻係情人節
黑碧果球嗌到仆街
以為果年會拎冠...

07/08年開始睇估唔到雲狗同法比狗咁反骨

快d買人啦

無錢喎

仲記得papa 開頭黎個時好有火 熱血防守

買幼幼比個假希望我都好

借人學愛sir

上年丹so 今年施巴

【2020脫貧攻堅戰】江蘇：全省脫貧率99.99%以上，僅17人未脫貧

國家主席習近平曾表示，2020年中國將消除絕對貧困，而近來內地各省份也開始匯報自己的扶貧成果。

江蘇省十三屆人大常委會第十三次會議1月7日在南京召開，聽取了江蘇省政府關於脫貧攻堅工作進展情況的報告。

據稱，江蘇省脫貧攻堅工作取得了決定性成效，脫貧致富奔小康工程實施4年來，已實現脫貧254萬人，脫貧率達到99.99%以上，目前還剩6戶、17人未脫貧。

咁都5m euro

有得借就大把人爭啦 邊輪到阿仙奴

攻堅

ARSENAL, UNITED TABLE CAVANI BIDS

Arsenal and Manchester United have submitted offers to Paris Saint-Germain for striker Edinson Cavani, according to El Chiringuito.

The 32-year-old Uruguay international’s contract at the Parc des Princes expires at the end of the season and he is free to talk to foreign clubs.

同犯國威宣揚緊下次「遊行」要坐低

想知大家點解撐阿

我係因為細個打機次次第一隊就係阿仙奴先開始留意

年收入4000以下先算貧窮....仲好意思話要全面建設小康社會

躝去中超啦老野

梅菲相信格列沙加更適合踢利物浦

前利物浦中場梅菲認為，格列沙加在現時的阿仙奴未能發揮真正實力，相反利物浦會更適合這個瑞士中場。

格列沙加在2016年由慕遜加柏加盟阿仙奴，在各項賽事合共上陣152次，不過這個27歲的中場球員與球迷關係跌至冰凍，被前教練艾馬利解除隊長職務，雖然在阿迪達麾下他再次獲得上陣機會，不過在「兵工廠」的前途仍然未明朗。

梅菲認為格列沙加實力不止於此，他表示：「如果沙加效力利物浦，有佐敦軒達臣及法賓奴泰華利斯支援，他會是一個極強的球員。他有良好技術，是個優秀的傳球手，亦有出色的射門能力。但如果他處於一隊狀態不佳的球隊，在防守上會是個負累。」（）

阿狗有正選 同有達sir

溫特本指阿仙奴買人要更加聰明

溫特本指大衛雷斯是恐慌性收購，他期望球隊未來買人更加精明，不要浪費金錢。

阿仙奴今季表現不濟，現在換上阿迪達執教，1月轉會窗重開時可能增兵。

季初球會買入雷斯，但是效果不算理想。溫特本呼籲球會未來花錢要更加精明：「阿仙奴中堅問題已經有3至4季，但要在1月買到合適人選是非常困難。球會要記住不要再買短期方案的人手，花錢一定要更加聰明。」()

不敗奪冠做勝利球迷 不過嗰時好細個都冇咩睇波

比較深刻嘅球賽，好似係因為以前電視有得睇歐聯，睇咗場決賽不過輸咗

艾馬利：曾面試愛華頓教席3小時

前阿仙奴領隊艾馬利表示，之前曾面試愛華頓主帥一職，雙方傾了3小時。

艾馬利於去年11月底被阿仙奴辭退，而愛華頓亦於他離職1周過後，將馬高施華「落鑊」。當時已無官一身輕的艾馬利，受到「拖肥糖」之邀進行磋商，最終彼此談了3小時，但最後帥位落於安察洛堤手上。

艾馬利表示：「愛華頓高層對我好有興趣，我沒有拒絕他們面試的邀請，最後我們更談了3小時。照他們的說法，當上任巴黎聖日耳門的主帥前，愛華頓已經喜歡我。老實說，有不少球隊都對我有意思，但我還沒有收到領隊職位的邀請。事實我比較屬意回西班牙執教，不過我不會對未來的工作有任何局限。」（）

0304

我唔知點解，細個冇乜留意足球，最多世界盃會睇下，淨係踢過校隊。之後升到中學我就開始留意阿仙奴(聽得多啲會歌)，諗諗下我係欣賞雲加先再撐阿仙奴

過嚟養老做後備都幾好

教西乙都無你份呀

華麗足球 水銀瀉地！最重要睇撳住人地黎猜嘅波 因為自己踢波都最撚憎長傳急攻

睇錯梅斯達菲

利全隊都要防守喎

4:3?我都記得

10歲左右啱啱開始踢波
有日同老母行開花園街話買件波衫俾我
個檔主咁啱拎咗兩件落嚟
老母話紅色靚就買咗
過咗兩個星期有晚無啦啦半夜醒咗瞓唔返
開電視TVB直播緊阿仙奴對紐卡素
嗰陣先知原來件波衫係阿仙奴
無啦啦鍾意咗跟住過多兩年仲要不敗奪冠

黑B應該係2:1嗰場

cls 又interview
使唔使填application form

呢幾個月完全打破我既認知
無諗過請領隊都要applicant 搞咁多野

2:1果場

唔使驚，依件垃圾嚟

勁就唔會冇得出

無咩原因，開始踢波無幾耐就無端端鍾意阿人應該係天命所歸

好似係個年雙殺李城

我廠不求冠軍，只求雙殺李城

聖誕快車贏完李城就開始收皮

垃圾機的錯

欣賞可以 唔好意淫我條女thanks

雲加條on9 成手好牌都贏唔到冠軍

細個睇柏金皮格多嘴狗笑柏金個名似柏金遜睇多左就鍾意

冇爺爺就冇阿仙奴

條鋒線得山狗擔旗 點玩...

爺爺是無辜的

佢最大問題係球隊低潮期冇一次救得番
一崩盤就崩到季尾，一係最後幾場先贏

下場即輸比曼b 隊
福處男戰入我地兩粒

每年2,3月一定崩盤等收咧
年年都一撚樣

聖誕冠軍，之後例牌開始跛

我係玩fm見到佢推薦第一隊係阿
（a字頭）
跟住玩咗幾季就鐘意咗阿狗
第一季睇波係藍神季初連續入波嗰季

收爺啦假阿
未睇過雲蛇爭四mode?

差不多，打機覺得阿仙奴emblem 幾靚，波衫幾靚，就開始中意

之後睇波，見到當時阿仙奴踢法明顯同其他英超球隊唔同，好多短傳

最重要係了解到雲加足球理念，覺得好型

我係打pes，屌，自此走上不歸路

D球員一沉就沉好耐
禾仔基佬都係
爆發嗰陣以為成才，點知又無啦啦沉大半季
爆下沉下就30歲

呢句真

之前覺得法賓奴同沙卡類型好似
咪一樣踢得掂仲變埋穩膽
體系問題

仲爭到四洗西叫佢躝咩
條老坑回塘回到乜柒都爭唔到啦

問題係阿狗已經有個奧燒要carry

法賓奴有帶波能力

真，同佢教波一樣
爆完又要沉好耐先爆下，最後乜都冇咁過左幾年

大家防守都係on9 但人地不死人 你必死人

個下真係以為會贏英超

對leeds果場
佢帶左兩次個波去到禁區邊 跟住唔知自己想點

老實講，爭冠果年，山狗一復出全隊齊齊好似食屎咁

曾經諗過法賓奴踢阿記肯定仆晒街，帶波能力其實都係得少少，成隊波無人走位得卡叔咁強帶波先carry得掂
防守都係，高大中埸通病，無咁靈活橫移慢，痢記有體系幫差好遠

抖m狂 第一場波係睇8:2 之後就開始留意隊垃圾

爺爺係咁勁就唔使俾人炒啦 而家波都冇得教了

冇爺爺阿仙奴甚麼都不是，個班主唔肯比錢仲想贏杯

果場半場嬲得濟番左房好似半場已經456球

睇返球王片 神魔合一果陣表現真係癲

我係輸左歐聯決賽之後真正愛上

戰士獨有眼神

阿po又已死

阿仙奴轉會窗已死 next topic

戰士既眼神

有咁大波咩

個場撚羊d 罰球勁到

佢係唔想教 唔係冇得教 2020仲有人反雲

因為聽完啲會歌覺得雲加好型同好慘 之後就開始睇最後迷咗
13年開始睇

唔使反 都躝左

正到

睇個型都知夾出黎啦

Telegraph: Arsenal looking to sign a midfielder & a defender this window.

Congratulations to Lucas Torreira on being named the Arsenal Player of the Month for December. #afc

Arsenal trio John-Jules, Nketiah and Smith Rowe close in on loan moves

Charles Watts

又話無錢

快啦

加埋洛克呢條柒碌plz

果場波好睇wo 好睇過愛狗波好多

扮揾唔到啱咪可以唔買lo

Telegraph

法官大人

ball3.jpg

咁都睇得出

好睇 個陣淨係識朗尼同雲狗 點知第二年兩個都踢獌

白麻喺乃入邊算大波

得閒無野做 用追故mode 睇覓膠
碌哂成個po 佢凈係講過一句野 笑愛狗

射入12碼使撚輸到仆街

覓膠bot

賣完2禾b筆錢都未拎返出黎

u weak

拎左去做定期拎屁屁筆數牙

佢會jer鳩我

點會類似

法賓奴類似 高版既拖
兩個都係盲眼位踢走或搶走你個波

沙卡係控制中場節奏
盡快比個波去空位
無防守可言

你話佢地兩個一齊踢會好夾我就信

個個都jer鳩你架啦 p牌5毛

p牌仔係抵鬧

女版 卡路士韋拿

2020仲未脱p 史上最長紀錄p牌仔

勁過拿卡

同細梅有得揮

驚佢2021都甩唔到P

好似保定

More Leah plzzzzzzz

Leah用波勁過曬男子隊啲中堅

快撚啲長眠啦愛狗

同美斯撚保定嗰球一樣

艾馬利在場邊大聲呐喊以及幅度極大的指揮動作時刻提醒著球員們不要掉以輕心，他的換人調整也在向球員們發起狂攻的信號。這些都是雲格執教時難以注入到阿仙奴隊中的精神力量。
正如今場酋長球場上的標語一般，阿仙奴如今在艾馬利的帶領下已經開啟了新的篇章。或許有些人沉迷於雲格阿仙奴的回憶之中無法自拔，但不得不承認的是，艾馬利的阿仙奴更給人以希望。

其實今個轉會窗 只需要一個啱達sir體系嘅防中就夠 做t11 替補

後防分分鐘要用細梅/holding...點爭歐霸同fa cup

屌你老母bot咁多嗲。

話時話炮縮因乜事唔入阿po

保定跌得柒啲

唯一引到覓膠9up 既 p牌仔

問愛狗

炮叔唔捱得
捱左年半唔洗再睇愛狗了

炮縮幾時入黎貼乃團圖

有無人掛住禾T_T

屌愛狗老母

Ozil同Torreira 差D哂

死燈閪

佢真係好撚勁叫佢去男子隊踢好過

佢d魚尾紋都好勁，成日日曬雨淋

阿迪達賽前發布會摘要：

1) 一月份不期待有震撼的轉會；
2) 還沒與奧巴美羊談續約，夏季才開始；
3) 比爾連不會參加周六對水晶宮比賽；

留名等睇OG 好似琴日乃PO手足咁狙撚住你屌

天空體育：

Smith Rowe 接近租借加盟英冠哈德斯菲爾德。

3) 又有得睇阿叔

迷基黨從不內訌

Yan Couto去年夏天隨巴西U17奪得U17世界杯冠軍，申請特殊天才條款，就很容易取得工作證。Edu看中這點才決定行動。

比比鳥就算好返都鬥唔贏丫叔la

on if he thinks we have to sell to buy in this window...
We're not thinking to sell. There's nothing concrete at the moment on the table, as I said, I'm focusing on the players we have now and this transfer window is a little bit tricky and things might come at the end. But I don't know which way.

細梅stay

呢個真
除非牙叔打左閘

屌奶星，部S7無啦啦hand機點算好，撳極都搞唔掂

收嗲啦分化撚，迷基手足係唔會割蓆

利伸：leah世界第一

吊牙 2件迷基餘孽突然貢團結

垃圾圍爐

試極個啲咩重新開機方法都無用

shamesung 都用抵啦

good
500m歐買1000m放俾D下遊都賺一倍

好地地埃瘋唔用

你又何嘗唔係

用咗四年喇屌你老母

試吓揾人打比你
或者差住電開

依排睇咗啲關於維修S7嘅書，發現到維修S7嘅難度唔會比iPhone差，但係好少人關注，所以想試下同大家分享。如果有人想睇嘅話我先開始打啦

高大靚仔大曬牙

唔得閒教你住，星期二再出文

打過去打唔到
佢係上面盞藍燈一直著咗

長㩒Power制八秒都唔得

唔得呀屌，撳到跛都係黑mon藍燈
叉爆咗電

話時話，我部埃瘋6s 用左都有4年了

巴西化

未換過電/壞過?

換左佢啦

Press and hold the Power key.

As soon as you can see the ‘Samsung Galaxy S7 EDGE’ on the screen, release the Power key and immediately hold the Volume Down key.

Continue holding the Volume Down button until the device finishes rebooting.

You may release it when you can see ‘Safe mode’ in the bottom left corner of the screen.

6s正喎，細細部
大舊個d好唔想擺入條褲到
頂住頂住咁

聽日有嘢做急用呀，tg個啲嘢又係入面

咁佢都要開得返部機 拎返啲資料先

未壞過
之前apple 有免費換電，換左一次

就係無用

如果今年出SE2 就想換了

佢而家係藍燈長開，唔知咩意思

Po9唔用iphone 11 pro

試下lock+home+vol up reboot

舊機未壞唔捨得換......

試過，基本上依啲撳掣嘅都試晒
屋企又無後備電話，聽日都唔知點算

拎出去比人整啦不過拎去shamesung官方你就會變左壞底版

森巴風暴

以前抵買 依家越出越貴

2019 16吋對比部15吋抵好多
至少高配版有1TB
我年中等唔到出咗部蝕晒

16inch抵買返好多，同15inch同價，但basic model已經有16GB RAM, 512 GB SSD, 5300M graphic card, 基本剪片、執相都已經冇問題

15.6吋果時起手得張廢graphic card同256GB SSD

電訊報 Sam Dean：

阿仙奴希望引進一個中衛和一個B2B中場，但都不會是巨額引援，可能是租借。 防線方面，張伯斯重傷，馬夫很可能被外租，梅斯塔菲也將繼續被掛牌出售，引援目標主要有Ake和謝列美保定。

Ching放左部15佢換16

點解唔比d機會馬夫

唔喇
諗住等10NM CPU出咗先再換

同u 交換用ok?

我換完d電都係倒水咁
真係咪一鳩樣.jpg

如果等得下一期mbp應該屌打 intel開始認真出新cpu

🗓 January 9, 2007
🆚 Liverpool 3-6 Arsenal
🏆 League Cup
⚽️ The Beast scores four!

有冇升ios?
升完用變倒水機

有
唔升部機好似有d慢

打機同埋充電習慣有影響

我仲係ios10.3 清泉機

AMD追左上黎啦，Intel仲係14nm+++++++

Apple最多1年update一次specs, 又未必差好遠

Team news: Bellerin, Chambers, Tierney

Hector Bellerin
Tight right hamstring. Being assessed ahead of Crystal Palace (a).

Calum Chambers
Left knee. Ruptured anterior cruciate ligament of his left knee during Chelsea (h) on 29 December. Successful surgery completed. Rehabilitation process expected to take between six to nine months.

Kieran Tierney
Right shoulder. Dislocated right shoulder during West Ham Utd (a) on 9 December. Successful surgery completed. Rehabilitation process expected to take around three months, aiming to return to full training in March.

iOS 13.3, 倒水+瘋狂reload

唔覺好慢咩
或者好易lag

Konstantinos Mavropanos is likely to leave on loan this month, while Arsenal will once again listen to offers for Shkodran Mustafi. [@TeleFootball]

唔會呀，可能我唔打手機game 就唔覺
平映少少lag 接受到
相比倒水電好好多

輸死你 成日玩神秘力量-6贏波輸盤

我好少邊差電邊用
驚都係日本單機驚 唔食機能

終於借到部機用住先，不過部S7要星期六攞去整返

買部新機啦

intel收收埋埋擠牙膏
10代intel i3>7代i7

我仲等緊佢真正發力
部檯機仲用緊6700K

屌，part time啲錢早排先用嚟買switch同其他嘢用晒，本來諗住到下年部s出先換

渣ga

個個都多財多藝
仲有錢買MBP

送部俾我啦

解決到產能問題先啦，好多laptop今年都因為咁樣換左用AMD, 如果AMD 7nm成熟左，Intel可能真係要出盡奶力先拉返開個距離

屌你老母，用緊部note4慢撚過梅毒

Arteta press conference key points:

⚫ Bellerin trained partially today, unlikely to play on Sat
⚫ No ongoing contract talks with Aubameyang
⚫ Not expecting ‘big things’ in transfer market
⚫ Smith Rowe, Nketiah, John-Jules future resolved next few days
⚫ No players close to being sold

King 波躝啦

OG之前推介個block廣告app叫咩名， 唔記得咗個名搵唔到

sor, 入錯po

咁勁

Sor 講笑，king 返波啦

Block this

=_=

thx!!!

禾部7年老野laptop換左SSD都係18秒開到機但graphic card同CPU冇得update, 開機快但performance都係差

No players close to being sold

肯定場場自爆

睇黎1月都係唔會有買賣

扮咩講波

乜刀king 牙

真own goal

想睇佢係羅演隊波玩 禾地3個組返個放雷組合
對抗羅演 this kiss 4球互含三子

我新機個時都係...
而家間唔中用用下會黑一黑畫面
已經冇用電腦黎打機,太廢

場場5-4

所以我唔鍾意用laptop
upgrade硬件好煩，又要就size，本身performance已經比廠商閹咗啲

OG 好屈 原來已經去到可以同普9講king 工作既level
我地成班低下階層 Entry level 就係比普9點去影印 碎紙既辣殺

依家有咩新電話推薦

轉用 愛瘋 啦

就出ip5s

華為

達狗係咪準備學雲加借件kim叔之流就當買左人

依家都算好d, 有d H版cpu, 我果部係3代i5, u版

想死

牙奶愛國

特殊天才我阿居然有份

想用返An機唔想揀***嘅話咪揀Sony囉
正路都係轉iPhone啦，An機冇乜機揀得落手

用慣咗唔想轉牙
不過iPhone嘅話邊部機好，唔使好勁，我只係用嚟上連登睇下片算

一係你出錢比佢買件一線中場頂頂😗

iPhone 11囉，夠平又係新機

6千幾 幾平又夠用

一齊等SE2

季初買左2件波衫算唔算有出錢

依家得***同親生仔啦 sony手機真係垃圾

會唔會係用家問題牙

華為、小米，黑科技牙

而家ssd好平

我嗰部laptop都係i5 U版
不過係早兩年出嘅7代貨尾，應該有排都唔洗換

而家反而係諗緊垃圾Windows就嚟唔support Win7，部desktop點搞
唔想俾錢買個垃圾Win10

依家係諗緊Samsung定Apple
Samsung真係用慣晒，apple我老母用，我撚過幾下唔多鍾意

壞撚咗喇，冇得等牙

7囉

成日紅

Adata做爛市當年出機嗰時仲係好貴
不過真係會有啲唔識嘢嘅人仲用HDD boot機

正苦都仲用緊windows XP啦

如果淨計硬件 其實華為屌打iPhone

Samsung雖然電話垃圾，但d SSD真係世一

包皮上集先玩

咪同windows機 Vs Mac機一樣，贏specs但輸os

用緊sony
不過唔值果個價

note9都好用

世二crucial世三煙條

咁都記得

我2t ssd 加3個3t hdd放fhd av同動畫

我都係用慣晒Samsung
自從買咗部iPad做簡單文書嘢 睇Notes之後就鍾意用iOS，個體驗真係幾流暢
不過諗起An轉iOS有啲煩又轉唔晒過去就令我對iPhone有啲卻步

上年年中開始草vr av
套套都廿幾gb
4tb 加個外置4tb 都唔夠

有幾難記

仲係老野d notes印出黎
班鬼個個帶ipad/notebook

Samsung喺An世界係世一

識玩既唔揀企邊

冰個ssd放手足d binc圖？

係勁快爆
而家儲正果d算

我電腦加google drive backup
再加upload圖網

有諗過雙修，不過好似冇乜需要，又要袋多部出街

iphone我舊同事話睇email開圖好麻煩
搞到我都冇轉，因為要一度開圖一度寫comment

save三份

S20

果然真係專業binc

好撚痴線 有邊個會然係無比羅演cap過圖?

筆直幾多
其實出iphone8+都得

3叔其實note系列定S系列有咩唔同
只用note系列

u

VR AV
咁識玩

可能出嚟做嘢就有需要
以前iphone單sim 好多ifans都要帶多部機

包皮丁開邊個

我都會印notes，因為習慣傳統手抄順手啲
同時都會用iPad，有時搭車睇notes用iPad方便好多

唔用vr睇好過癮

冇話丁開邊個,好丁咪丁

會點

Sivr同ipvr 果d 多數down 哂

S line即係高通出左新cpu之後既第一批產品
note就係用返同一個cpu再upgrade多少少同多支筆用

我有張佢嘅binc圖喎

搭車用黎訓覺

唔係左右一樣既咩
avgle果d係咁

影分身

睇你要唔要用支筆囉

share please

又釣魚

我用iPad開Outlook睇圖都唔係好煩ja wor

我舊果幾部NOTE都用到3年,仲要全部都係執老豆2手機
但S系列好易壞D

唔好益avgle啦

推po咁快嘅

唔想變內戰 張圖有啲引戰味道

dllm 又想拎老婆清開po 單野出黎講?
果陣係邊條仆街手足cap 圖背刺我

唔通益你

訓教了😴

D女都係得s1,moodyz同ideapocket先正

十皮？

有時考試前搭車就會用嚟睇
最後掙扎

bt好過啦
而家有埋中字D seed都勁快DOWN完

低調啦
唔想開戰

Link呢？

u 9c9

佢唔係套套有
你要邊套牙

有冇d舊野
我想揾瑠川合集揾唔到

你用javbus search下lo

係時候傾返乃團了

一講av 就覺得迷基條仆街好快又會放雷

唔好開戰
我有阿狗巴打食譚仔圖
齊齊攬炒

新人好似冇乜邊個得
好閪多假波

佢條友好撚重口味

睇吓你下面個reply
迷基準備又開地圖炮

4期c 係咪個頭同飛鳥一樣咁細 所以比營運睇中
明明早川 牙咩 牙喜 好似仲正

睇開舊人,新人仲未有特別好
ipx:明里つむぎ, 岬ななみ,桜空もも,相沢みなみ

後面3個都有跟開

呢度好撚多25

冇電腦想bt都唔得

明里好重口味wo, 成日都比人輪所以冇睇
新只係睇相澤 同渚個衰妹

岬個樣好標青

ntr先正
你代入你係NTR人果個就得

利伸返先 無話遠藤唔掂 但我撐聖來
唔想比乃po手足攻擊

估唔到有人可以電腦都無牙

有ipad夠
好使好用

唔會咁得閒又mon po掛

幾年前壞左都冇再買
要做既野ipad又做到哂

發現你成日都吹奏nagi

召喚po霸 山陽狗開新po

呢個真

1001中6合彩